(台測)超人歐布前傳

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《歐布奧特曼：原生之初》是《歐布奧特曼》的前傳作品，講述歐布奧特曼即紅凱與伽古拉斯·伽古拉初次獲得力量的故事。
講述的是從歷代奧特戰士那獲取力量的浪客凱和伽古拉斯·伽古拉的故事。凱和伽古拉生活在同一顆星球，他們曾是並肩作戰的好夥伴，在歷經磨難登上勇士之巔後，凱意外被選為歐布奧特曼。他們的首次任務就是拯救王立行星伽農。在王立行星伽農上有一棵參天大樹“生命之樹”，這顆行星的女王不希望星球上發生戰爭，如果“生命之樹”被採伐的話，星球上的人就會失去保護，而女王最終決定化身為戰神。凱為了拯救王立行星伽農，一路上遇到了許許多多的人和奧特戰士，在此過程中他漸漸有了成為奧特戰士的覺悟

10 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野